如果雲迪克當初去曼城，仲有冇人吹奏佢

曼城中前場控制力強，有幾何攻到自己半場，失球數字都算少，黎到最多挑戰全季不敗/失少過10球
但喺利真係將防線脫胎換骨，完全表現到自己嘅防守能力同提場，仲要upgrade埋隊友，完全係因為利之前嘅廢先顯得佢特別勁，所以先比人瘋狂吹奏，如果去曼仲有冇咁嘅機會呢？
以成就論當然去曼城最好啦，但以波論波/睇場上表現，去利係咪比較好呢？
或者咁講，如果佢去咗曼，依家大家開post討論世一中堅仲會唔會係佢呢？
最後問吓大家，如果比你作為一個球員，你會去
1)攞到好多/更高成就嘅球隊
2)可以成日出場，表現到自己嘅球隊
3)做山寨球王
4)抖好L多人工，仲有時間比你搞其他興趣(e.g. 彈琴，做model)

一早應該去車路士拎冠軍

去到獌會被人話係狗

佢唔去曼聯已經on9啦

2

會心諗好彩冇去垃圾猁

佢唔來曼城已經注定佢30歲會生癌死

如果能力唔係頂級，未到一線
不如揀4
掛靴之後都可以轉行

佢去鏝都有正選位

要用例子比較就係

碧基定vdd 定山狗

我諗我會做碧基

而家個款拎硬PFA player of the year

問過睇相佬，雲迪克拎完英超會即死
佢唔想死所以去左利

有人唔做做狗咩

表現到自己但冇冠，同表現唔到自己但狂拎冠，呢個問題同問做政府工vs私人工一樣

去左曼城 stones果d眼高手低既用波同不穩定一樣會襯托到佢好撚勁